[廣傳] 勇武前先睇吓呢幾條片

香港人開始想衝破勇武呢條心理關口
但係以下幾段片
比大家認識吓香港狗察既訓練內容
2006年 已經有防暴教學

到今時今日示威都仲未出現既野 (刀、汽油彈)
佢地已經演習緊

長盾

圓盾

破解既方法交比大家研究吓
不過大家都知啲狗會mon post
所以請自行從其他途徑研究

最後陣型

純粹想拋磚引玉
等大家分享多啲唔同國家既防暴教學
知己知彼

推

手足勿落單 讓牠們落單

呢段片完全展示咩叫人多已經贏一半

係咪揀錯時間開POST

唉屌 聽日先推

我無野講

push

推呀

逆權運動目前七大訴求濃縮版，請大家集中呢七個目標繼續努力

政府必須要向全港市民承諾呢七大訴求：

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選
6.）拆除所有「智慧燈柱」，永不重建
7.）永不引入「社會信用制度」

大家要記住，一日未完全令政府承諾呢七大訴求，一日呢場運動都唔可以完